懷疑今次「鬼」既特徵

見到有6、7人係摩頓台公廁前，都成身紋身，右面掛上「良知」名牌

推，定係我諗多左？

Blocked

鵝頸橋通街派緊"良知"貼紙呀

不分化不割蓆不捉鬼

Sor，唔知到，由得呢到沉，各位加油

捉鬼大隊

好撚on9 又想引人捉鬼，你唔撚衝佢吹你脹？

再捉鬼打撚柒你

屌你當自己捉鬼敢死隊

傻仔開post

你唸多左

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

有耳機 7成係